★ios 13.5.1 仍然未解決 訂閱項目 不能進入問題！

lm

轉英文之後正常返

即係bug

但全Apple冇人識fix,已經好耐

老貓你其實係唔係iphone用家?

still not fix

係apple個網入入到

the world no it

垃圾iOS

Old bug